快30了 搭巴士仲係唔敢嗌有落

很weak

我都唔敢
明明有得咁鐘
要去叫有落 真係好柒

30歲人仲搭交通工具

巴士 ?

下次過去打鳩個司機

東張西望講過個鐘仔含菌量係馬桶500倍..🥺

昂清的確幾幽默

即管笑

i am busbusboy

好合理，我都唔敢嗌

打鳩佢就知我想落車

櫻清係咪想捧殺我🥺

搭巴士嗌乜撚有落,搭火車就話要嗌啫

搭巴士我都唔夠膽，搭小巴就夠

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

搭開飛機嗌有落

我搭的士唔敢同個士的佬講想去邊

下 坐車尾咪要行一大輪先嗌到有落

禁個制咪同司機直接對話你新嚟架？

拉

有落英文典講-.-

笑到我過左站

同佢講想去日本 車左我去日本城

jam線有冇留言信箱